垃圾中醫師可以垃圾成點，另有tg gp介紹中醫師

求分享
另外，搵中醫入tg gp

開埋名以防大家中伏

推

首選：深圳寶安純中醫治療醫院
深圳方亮
次選：香港林振邦
三選：香港許山山

中醫學生介紹，我睇過至少20個中醫

澳門呂澤康

首選叫人送中

唔想再試香港中醫 大學中醫教授都係大陸落黎

佢落黎一件事，送中不了

有頭髮邊個想做大j

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

香港咁多中醫
點都有個好過要你上大陸睇掛

請講出神醫名稱

即係垃圾？

中醫巴打
依d可能比較好

先驗左咩事先

中醫要睇醫乜
有d針灸治療外科個d叻d
有d就開藥內科醫人叻d
建議巴打你quota埋個中醫睇乜野科好

打算飲埋浸大張清苓藥唔店就睇神經科做神經傳導檢查

謝建議 我一陣打

中醫雖然話全科
不過臨床上總有唔同中醫叻唔同病種
某d病經驗多d都唔出奇
加上我信醫緣 我啱 你又未必啱

留名跟進

我手上好多垃圾藍尸中醫等住爆

呢個係好醫生

up唔出 所以咪要上大陸睇囉

對所謂好中醫無咩興趣 至少要比人吹捧係神

請盡情分享

果啲通常係神棍喎

有d狂賣廣告谷人氣，收得貴但醫術好平庸

狂宣傳至岩

咁你繼續自動送中啦

話人垃圾可否比個理由？

醫唔到樓主就係垃圾